SHF拉打特攝綜合POST912 輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

12月預計
18-19

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

G持

做野先

客服乳鳩現正為你服務

無敵

到

出個你你就咁快新Po
果然係Hyper Muteki！

準備緊一張新圖

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！
終於出啦

等咗咁耐威到盡了

又可以自己禁日魂
禁夠6隻先

幫我買未

無敵呀

無無

齊齊開心

lm

泣泣好波

ded而家邊到仲有得訂

嘩屌 冇上半日水姐竟然失驚無神出無無

留名

跟隊要一

黑馬終於跑出

要一

一人限6都可以電腦大爆炸

Lm無敵

要開定10個號先

預鳩準備緊唔關我事

你要唔要一先

箱入啦 仲要一

老閪都要一

玩具所開左 720

八算幾

咁孤有機會開6字頭喇

中立孤追擊 到時平5蚊

起碼都二啦

隻無敵睇落好金，會唔會甩都成手都係色?
Anyway訂一

嘩，信和地庫開850

起碼二箱

地庫信和開訂850

無上咁耐水 終於出無無啦

十算城

似R魂百式果種

當佢白雪姫咁炒

等埋孤注開價先喇

650以上係基本 真係估唔到咁進取十算

史記同寡人bookmark佢
至痾老婆要爆2箱

收到啦大佬!

十算自己訂/搵代購都未必搵佢訂啦
拉打japan only都未跟過yen價

燒山好野，多謝燒山！
估唔到改個圖都勁到咁

等咗咁耐, 終於有個完結到時入櫃就擺喱個pose

無敵 終於等到

d閃電effect係咪同阻離星戰西帝借

玩大左 已潛

係時候更新埋第一頁張gif

威啦

有髮型 有武器

8580大羊

價錢決定一切
炒價另計

本身仲驚佢唔俾武器

利申冇孖仔又冇99

把劍個模爛未?

有三把

終於黎啦

雙子有2把 lv99 10億各一 4把

咁好比埋武器 轉死性

來喇！！！！！

終於可以重演一幕啦

・交換用手首左右各3種
・交換用髪パーツ一式
・ガシャコンキースラッシャー

我急不及待

終於有動力入返paradox

無敵終於出

好彩之前鳩痕追咗

760 訂左 新人留名

呢張圖要改

我係台灣讀書 同啲台仔訂

改咗啦樓上
下個post你繼續囉

好大機會會玩到二次受注

#76已更新

#76

明天咪知囉

點做野

係街度等緊孤偷跑

我嗰隻係訂返嚟, 等到依家

疏
而家搵

係喎

點解當初我會無訂

近排孤都係開賽後先開訂
佢無咩好急啦, 其他舖收咁少訂就收皮嗌截

好唔好意思呀你

製造下恐慌

其他鋪full哂既時候 就係炒孤發揮既時候啦

窮學生

我估聽日先開

無無效應 準備起飛

諗深一層
出未張圖最後會唔會得返鳩屎

希望笨大找曬數佢啦
留返佛牌咪算

無收到小道消息
如果照你咁講係好事嚟

出埋天才就話之佢

得返二個字 出未

已經唔記得咗原本係乜

最強

好似

好耐啦
你要自己訂 鋪訂中都未必比你啦 除非隨機係盒入面

sor囉 剛剛放監

更新定先

例牌野

準備走數系列

預鳩再開

睇定啲先

唔開 下星期先

兩隻

退休popo又贏了

我孤又賺

四川幾時開呀

7分鐘已經有四十個 要一

大舖你估廢嘅咩

不如等我黎
無無發售紀念po

咁又係 想當日

龍頭打擊細鋪大技一：訂價平十幾蚊

龍頭好耐無開拉打魂限了

鬥平好

又得姐

唔想知

無錯 骨氣係好平好低賤

純粹呃鳩含 sor

龍頭打擊細鋪大技二：藍

想問各位ching 榴蓮二手shf 大概咩價錢？

好心分享

你盲反

詐騙廣告

唔夠半個鐘己經超過250隻

支持黃色經濟圈，訂左其他鋪

孤 我多的是日魂ac

你盲撐

等覆message

放工仲訂唔訂到

四川

至少唔買綠 藍先啦

預老闆要三

有冇搞錯？竟然無人理依句
成鬼日有人貼果個轉轉fing髮gif

あのCMのシーンを彷彿とさせる、回転時の髪の毛パーツも付属パーツとして封入します。

...植入式廣告

無限訂

大家睇圖就濕哂, 有人話無武器添

驚就過數喇

明天就有轉牌仔嘅無無睇

都係斷髮

我真係同佢無關係

髮再生熱線

叫阿姐即刻整隻新嚟

轉髮型咪得囉

見返好多後生食扑野家 注定黃圈係香港係會收皮

呢到個個都知仲扮咩

老闆要一

後生都唔一定黃既

仲有幾多仲係本地製喇

咁又唔好咁悲觀 00後喺呢場運動參與度好高

自己控制唔到其他人點做，自己心安理得就好

好 狗衝去中立弧先
四川係咪聽日先開

其實6月前都淨係打邊爐會一年去下一兩次牛飯質素好耐之前已經變到好撚差但個價保持咁貴都咁多人食

樓主個名

希望新開個d日營既牛肉飯開多d分店

等假髮dlc
仲以為佢會用鐵線可以任扭

太飄逸咪仲難搞都唔知點固定佢把秀髮

老闆我要三

等xx屋

四川都唔知開唔開訂，上次坦坦好似都冇開訂

我新手都知啦

可以重現

すき家正

點解個飯要加白菜仔落去

青檸同我火箭吧

同意

咁創新

好想食

牛肉飯夾到變紅薑飯

特盛要一

無睇香港餐牌

港式...

均衡飲食

菜係我食物嘅食物
萬惡嘅根源

唔擺菜心咪算係咁

健康啲

高收parado同青檸

燒味飯條白菜

周街都貨無人要啦

食神咩

藍精都清哂啦, 係時候到我嗰100隻發威

無可否認見到圖腦海中浮現低質兩個字出嚟

個擺法都似

笑到我仆街
應該因為平

成本問題不如唔好加ok?

諗下就無架啦

唔係限一咩

知你便秘 屙屎臭
而且可能菜心好食！

日本野好似好少會用白菜仔

點解仁叔一直都冇國際嘅

訂金已記錄, 會再確認, 確認後一至兩日會send番提貨單俾你! 若你在三天內未收到單, 請務必通知我們跟進! thankyou

安心曬

椰菜貴又要切
白菜就唔同啦

唔好逼個盲既出國

都啱 唔係自己扭扭吓d頭髮分體

本身食牛飯都唔會為咗解決呢個問題啦而家畫蛇添足咁款

真駁唔到

所以你係咪成日便秘先？？？

好開心出 無無啦
等四川

好奇一問
道門係唔係可以開對正自己個屎忽

人人期望可.....

自己屌自己有無可能？

唔深究了

會唔會係咁無啦啦針對我雖則你係Kpop 大佬姐

劣改留名

支持

院長2樓又要更新

院長仲未揀好置頂對象

W同dcd唔係同一張黎咩

就決定係你

啱啱上去又無曬
諗未有電喉

係咪一出本命就興奮到唔記得mon post

唔該

要一 旺角取

唔睇kpop

新手留名

白菜幾好食呀
牛肉毒呀
搭兩條菜中和下

做緊野無mon一陣就無左

Google 你個名乜都睇到啦

放工見孤一開即衝咗去訂

行都780 不了

無無係日本限定？

嗯

巴打有無馬雲link可以分享

等四川聽日開訂

除左7未啊

試吓孤仔

過咗數

慢貨都799唔係人人接受 有d全新現貨都係800

我前幾日見現時點好似都有D現貨$900左右
巴打可以考慮畀多少少早半年玩

會場貨798都有

BTW再次提醒返
會場版快貨SHF真骨Neo Diend(即係而家市面上賣緊現貨呢一批)有唔少玩家報告過手關節好易斷/裂
留意返

點解差佬可以加咁多人工

點解咁多人都中555 係我唔中

盒入面有宣傳書仔

嘩 正

qc.....唉
一開睇落好肥

白衫顯肥

鳩屎

但係心口d甲幾靚
個額頭粒點放棄左用透明件 眼都透明件+用黃色底色

張圖係幾靚

其實做咩何解又搵佢返嚟宣傳

姐姐

孤已截無無

有冇試下fb 訂

中立孤都訂到爆quota
真事唔真事呀

係真唔係掛？幾個鐘咋啵

之前薯片都好快爆啦

我放工前碌咗佢fb見有開已衝去舖訂了

Fb幅圖仲喺度喎

剛去拎貨

隻古迦咁肥既係咪中sad 吖

又肥又矮

幾可愛

唔知點解笑到停唔到

俾佢威武既外型所震懾

真

其實幾靚尤其d上色

魂限都會爆數？

早
多謝雞雄哥比我收工

好得意

記得上次張出未都係巴打出

PBJP每個account限買六隻
你當孤仔有六十個acc同地址 咪頂盡訂到360隻

味截 網上仲頂到

我都見到孤仔網仲有得訂 但係樓上好似有巴打話截左？
可能意思係門市截左？我都唔係好明

勇巴做咩咁睇唔開訂喱隻

多謝雞雄哥釋放義士泊

點會無限
日魂都會截訂再開二次三次，點都有個上限，只係好多時都訂唔爆個上限姐

今日唔使巡元朗

泣泣訂左無無未

本身想棄坑，竟然宜家出無敵同tregear

腦細話雞雄哥落左柯打唔放人

收工啦明天請早

打算自己嚟，失敗就等四川，四川無就棄坑了

幾過癮，所以訂左隻

喱個系列仲有咩款？

好多不過我見係古迦先入

反正Muteki一定會開二次三次
肯落訂就實有得玩
只係慢啲到貨咁解

而我就當然係想最快有得玩

諗起上次Evol個個諗住實開二次
雖然最尾現貨都無火箭

唔好燈

幫手要一
我都諗住等四川 冇就算

我代院長講

原來2騎隻SHF包ZERO ONE把劍,你估到時有冇人會拎出黎賣

上次我訂唔到evol
好彩現貨都只係貴$80-100

整攻略教大家買真花啲嘢同你爭過

我估有人抽起武器賣狼兩舊水

劣改嚟啫..大家啱用 就隨便用

我都覺得啲人會賣狼多，但應該唔止兩舊水啦

兩舊賣狼
識玩梗係兩舊賣劍，兩舊賣槍，劍槍一齊賣平一舊畀你 賣三舊

本體係劍 送不破同槍
到時一百收不破先

阿美到依家仲開緊，到時現貨會唔會三舊有找

一車車 冇擔心過

脷伸 想等Assult Wolf先買

Fb見人係閑魚訂無無

上大陸網平平地買下DLC都仲ok
SHF平一舊我都唔夠膽買
一陣寄到返香港啲頭髮斷撚晒
又或者扣海關扣返一頭半個月

魂shop任㩒要去咸魚訂

諗住12月冇嘢買可以儲返啲彈藥 但係咁比訂屌

呢度大把啦

其實咩鬼野係電喉⋯
個音又差咁遠 還是有咩奧妙我get唔到

早期待今日f5大戰

咩事都無呢

咁都好嘅唔洗搶得咁辛苦

唔好嚇親自己

早

早呀
無無終於出嚟啦

日本限定又恰新手

....exaid 好似得車車開過港魂

我要拎電喉

無無又無

早晨

我要拎無無

好耐無喺港魂到買嘢了

仲未訂點算好

港魂專賣家品 飾物 衫

我都未 等四川

唔怕既會開返既，到時最多遲d玩

無鬼用既

同黑貓一樣無鬼用

黑貓夜晚10點幾都送貨 我改觀了

正呀

燃燒生命

點解佢係日頭送去我屋企

認唔到

好驚收工去到已經冇得訂

側面冇咗粒墨再順眼啲

因為冇左粒_

可能好似悠仔咁，過一排就無左粒墨

吓

日魂自己禁輕鬆

要一呀國老大

電王有咩搞

卡通化？

補link

咁嘅價去香港雅虎都應該拍到隻新架啦下話

又小新呀？自己搞咪又煲搵個幾隻嘢係到配音咪算係唔知佢呢個係做咩拎返出嚟做姐

嘩上年8舊入手咋喎我

我早你個晨啊！
今日係大喜日子

今日4-9
已開舖

希望9點前收到工

小新加個幾隻嘢好似幾正

廚房佬無處不在
回樓主個名

恭喜

早呀大艦長

不了

變咗鐵達尼號了

早
仲有唔夠一星期有卡開

琴日見到好多人話hyper muteki太貴 不了
然之後出貨時應該又有一輪慘劇廚房佬又出動

係怒抽

人人有無無

鐵達尼號有魔劍就唔洗沉啦

萬能圖

未出無敵: 日日都話無敵要一
出咗無敵: 無敵不了, 點解skip咗無限

其實鐵達尼號係比魔劍打沉

好期待預巴有款差個陣同我換卡見見大乳院長

懶得搵返張圖

日夜瘋狂格劍

換 不了

幾時一齊格

你爆成箱都會有差款架咩

換都不了

咁預預唔係爆成箱嘛

抽卡抽到格劍

個個話不了：

口裏說不

抽到好野格格劍賀下佢
抽唔到好野就格劍慰藉心靈
所以格劍係必需

sor 我無喱方面既習慣

抽卡都抽到格劍
請問這裡有沒有管理員

等插水啦無無, 加個爛鳩頭就想收多人1800yen, 笨大忽撚咗個腦

幫你養成新習慣
我仲可以搵多兩個朋友一齊格 四人共鬥

無聊睇官網發覺無咗梅菲拉斯

等我燈下
無無炒到2000蚊一隻

頭髮好重要 值得擁有呢個價
新模仲要用得一次係貴d

有2p色

唔只一次
仲可以出彈珠機genm版無敵

Ar 記錯出處

希望佢會出

未見過
隻色好似仲靚

留位比Build算啦

天才

有無巴打係美國仁叔訂左kuuga 真骨到而家都未出貨

型到呢

等咗2年 依家先嚟唔訂 到時唔好叫春

搵CS啦

閪袍

幾大都訂

咪有人講咗好似出年1月尾先出貨咩

有冇人會買

諗住笨大死都唔出無敵先話等無敵咋
點知佢真係出無敵, 咁唯有話等天才了

cancel咗佢搵雞雄哥攞古迦算啦

等天才等龍兔

派曬了

好正，但買左唔會著所以都係唔買

展品都無

龍兔展品都無隻可能最尾有驚喜

好彩一早搵咗你, 雞雞好嘢

出左CG比你啦

細個個陣好想要

止唔到痕

大家早

帝拿果件著得出街

RKF止唔止到痕

塑膠垃圾

買咗成年了

買嚟掉

一隻RKF都唔會買

淨係買咗be the one

我屌 四次受注
係唔係咁好賣呀

嗰日姐姐仲笑鳩喱個壺

舊嘢咁恐怖，我真係不了

課金就等如支持佢繼續出喱啲垃圾不了

好多fans鍾意

香港pb家品服飾店應該會開？

屌咁都得

重點係某幾對真係無feel

利害了

買對天道同電王試下好唔好着

色紙
今次散買算了

DCD嗰對要一

150蚊對真係交翻比米王哭泣

你失去左抽野既心了
下星期搞唔掂架咁樣

如果襪底係咁就正，可惜佢唔係

威啦泣鬼神我仲差aims 2人組、時王、危險兔坦同龍牙先齊可能要出街散買啦屌

色紙開始想掉可能真係爭本簿唔夠過癮
BS本卡簿我晚晚返去都揭嚟睇

散買都威咩

笨大：屌！點解我冇諗到！同我叫晒所有DESIGNER 入黎

出鞋仲好啦

笨大啲designer最叻鳩搞下啲配色似層層咁就交貨

永續笨大百貨

真係會日日揭架咩
我儲緊異畫都唔會

唔係唔入下話

你咁忙攬女點會揭呀
咁貴買返嚟唔揭嚟睇下, 同啲人買shf返嚟唔開盒有咩分別

已訂要一

第三同第四張圖

之前去養豬場映畫村啲周邊design仲靚過笨大pb

同意，如果有我會入好佢
依加散修修咁

有人講過信和地庫有, 但搵過唔見
同埋唔知係一版兩張定一版一張

個巴打話放比我 失左蹤

又屈
我去開自己同Fd租個到玩卡先揭下

好似一版兩張
下次行過幫你問下

頭先超人戰隊衫喺邊度開訂?

DCD好正だいたいわかった

咁慘

燈完無無，係時候燈天才

屌
前幾日amazon仲見到有幾隻七千幾至八千yen二手paradox lv99
尋日一公佈Muteki即刻幾乎全部升到過萬 最平都要9500
後悔冇買到

上淘寶搵色紙收納冊就會見到D你地想要既野
Btw淘寶既野記得淨睇唔買 垃圾大陸

今晚都唔覆就唔要

parado 99, 青檸, 金檸, brave 100, snipe 50, 車車 0, poppy, zombie

我都未買paradox 唯有用lv100同無無 大戰住 青檸先
重現飛彩喊嗰集

留名跟進

Exaid爭架車

車車lv2

比註蛇揸走咗

阿美幫到你

Lv 2 架車個炒價

我無呀

深紅哥

那有錢呀

早射泊

準備換555 唔換佢了

早射泣

幾時格劍

大艦長係咪去咗射魔劍

都係日魂

泣哥早

問雞雄哥借

雞雄哥箱入
大家留名聖誕雞雄每人派一隻車車

之前後悔當初無入車車
現在已變佛系心態

做緊嘢又中槍

可以等冇眼版

雞雄哥好野

就放lunch 啦

好想要車車

雞雞好嘢

雞雄哥好嘢

係愛

要三

戰神

戰敗的神

我都係今次先中
中咗即刻升爆係愛

Hyper天道

Hyper垃圾

碌地戰神

月讀個髮型好睇咗, 同埋好似無咁肥
ai同月讀要我二揀一我會揀不破/gay子

碌柒戰神

好丁到

新手一問
無無要一定要二

六

油黑曬佢

二啦

有件拉打tee想要
Bandai截左訂，搵孤仔訂又已經斷碼

有無人有窿路介紹？

漂白曬佢

自己整

或者等佢再販

大艦長你100%未?

92

95%今晚挑戰埋seed d佢

要100%洗唔洗整超級大哈囉

要整, 我都漏咗佢
g gen原創嗰堆機好似唔會係啲關度見到, 要靠自己整

差魔劍隻ma

輕鬆過哈囉啦呢個

喱部打鐵血關見過應該就得?

唔洗開發咩

有冇搞錯你訂咁少點說服大家訂
仲要時隔三年先出都仲要問
預巴失去了愛

亞視同海東個twitter

gay味

去廁所搵定個靚位先

夫妻嘅嘢..

我純粹參與架咋..

見佢地咁貼以為出第三季

又玩外傳

新手一問
四川幾時開無無

好似係就咁計你"資料"入面開咗圖未未開就黑影
打關見到, 開發, 設計, 交換都計開圖

聽日掛

學到野

頂,啱啱一抽又exaid
上次唔中今次中返兩隻
我想要zero one同faiz啊

要二 一隻留比我

9ho: 又係你話要賀一賀佢既

1 好了

乳鳩

9ho讀心術

留力

發售日Muteki超絕UP

我2

救救小泊

代購服務

梳囉

多左當印花拎去換囉

絕情我又要一呀

見係姐姐推介

1

我食自己 唔洗理我

乳鳩時光機已閂

諗住中zero one/ faiz就換埋第二隻返黎

咁轉場搵龍珠叫神龍叫乳鳩開返

我都兩隻Muteki
一隻上次
一隻今次
但我想要電王又唔夠印花

我就三

一板板

第一次三入，多多指教

[/member]留名周街都係貨[/member]

電王有三隻

大佬

過黎過黎一換一

慘 咁你開到有多會唔會換或放

會
放比我

到時交收叫我想見下大乳

佢要今日訂日魂先 有貨先開到訂

郵寄唔係咁易見到佢架

未訂過
依間如何 指教各巴打

準備好未?

btw話說尋日因為出左無無 我好開心咁share俾frd睇
仆佢個街 佢話好大陸成隻土豪咁
不過望落又...........

已死

加油

黑船怕怕地

LM

諗住㩒兩隻 手殘㩒多咗下 變咗四隻入cart

跌咗落架車度

手指太笨

買6 隻未

禁左6隻

啲手指太粗 冇計

你不嬲都咁

6隻咁多 一個人食唔曬 又冇fd夾

我好少雙入

送俾我

原價放都大把人衝啦

半打半打咁訂

luda is my wife

上次又同我講話嚟緊唔入咁多

米國

唔食泡菜 都係三文魚正d

有齊昭和 平成 令和代表嘅tee
好後悔無留意到

Btw thankss

入少左啦

我要屌馬場 Ora poppy 秘書

咁我轉做469算了

家姐同技術顧問留返畀我

註蛇識食

新手留名

有冇人要無無 可以幫訂
只求儲分

點夠你嚟呀泣鬼神女上司都食到

學術研究
如果食到男上司好似仲勁過食女上司

邊到訂?

日本Bandai premium 任訂

國巴咁貪心

交易現場：日魂暫時任訂

都係加返啲嘢似啲...

你個名

國巴正常發揮

點跟

幾時教我改圖

已置頂

本身炒孤訂咗一隻
諗住日魂再㩒一隻
就發現自己㩒計埋運費都係同孤嗰d差唔多
等現貨跌再入多隻算

好勁, 明明原圖有兩個牌遮住無限同無能對腳
點解可以p到無咗個牌又有返對腳好好奇

其實都係退地..

原圖所以我其實無做啲乜

個個都可以自己㩒到日魂

哦 我以為你用#2嗰張去p 無嘢了

你個嘢壞咗呀

黑影
隱藏角色未解鎖

g gen永世都停留99%
因為角色度有個黑影開唔到圖, 就係預鳩大艦長

Bitch

佢自己就可以白金 你就解鎖唔到

我要見大乳

獎盃: 所有角色登錄在資料上 - 未完成

Genmdeus Muteki

應該貼呢張

手殘按錯負皮

肥社長真係好有喜感

到時出左貨 實有人改

解体匠機Nu出咗option parts

真係好撚貴

我睇無無果時睇到

本體都9999

parts都2-3000開返枝靚紅酒飲住玩先得

窮鳩都係買RG算了

尋晚又攞咗盒台場限定RG OOQ Full Saber三紅彩透歸家, 好似有7-8盒未砌
望到盒RG Nu隔咗幾個月就出盒新既連埋effect, 好彩當初無衝動

好耐冇上水 啱啱先醒起無無今日開
好彩任撳

普美巴

搞左成個鐘都未訂到
有冇大佬知咩原因

年尾工程狗好q忙 又沉迷咗玩FUT

兔兔的

死左圖

係咪成皮嘢個隻

連登唔俾你貼你老公啊成

打多咗個字

兔兔

召喚哭泣

貼老公就死圖, 知咩料啦

無錯自己嚟好似7-8千?

召喚poppy男友佢好似對呢隻有性趣

前幾日有睇到, 好似第一次出彩模估唔到咁快殺到嚟
會買等佢出動畫樣再買多隻

成千蚊

聽日

莉法直葉雙人set

反而空間問題先麻煩

急不及待了

唔係咁樣架！

決定退出連登

奧野成

唉又唔留張555比我

估唔到雞雄哥同哭泣巴係刀劍同好

你冇咩

一睇就知你貼真花但死圖啦

唔知壯仔哥哥叫咩名呢，佢地之前係ig直播合唱

魔音二連擊

比我hold咗？

強仔

主要買pvc figure, 一番賞同景品, 無儲figma

今次無爆盒

Show blocked user - 有女的臭老鼠

我見到

聖誕桐狗到

係咪架預仔唔好撚化我

一用wifi up圖就死
連狗搞搞佢

預鳩唔撚化人唔係預鳩

上次爆完怕左？

大乳仲未開無無訂

我反而係買figma 桐人、亞絲娜、C奶

暫時叫住桐廢先

奧野強

同你相反

係呀

奧野強 奧野壯 奧野強壯強壯
屌

雞雄哥萬歲

奧野人，奧野強，奧野馬，奧野壯

又唔做野

等緊一收工就撲埋去.......訂野

又追擊做鳩Me

仲諗住自己㩒無無
結果搞左兩個鐘都未得
搵舖頭訂算

一箱

奧野勁

OH! YEAH! 撞

天才個樽成個日all yeah

地址個間轉運係咪有人用過呀

亞美又有電王

好難捉摸.JPG

勇巴

woz

有平咩

2480

清貨尾出ps5

清倉價，即係PS5 is coming

似啦似啦

買啦

又無咗

英姿

已射

買咗ps4先啦

又錯過左電喉

唔知wow咗未

召喚奧野強啊嫂

邊度有得訂？

長版支援

日本仁叔任㩒

壽星公

有人4-500徵啫喱龍造市

我鍾意高價入，點？

狗狗

咩嚟？

你都唔面交既

揀客

係咩

Poppy 龍騎 古迦係我呢期最憎既三個拉打

重點圖片

預巴隻社長又可以拎返出嚟

抱住無無嚟屌

重口味

齊新set 正

手痕起㩒咗3隻 長髮佬
搭多隻同月 diend
計完數，hk食水深，700一隻shf

亞士因為笨大成日講錯色
話出返件衫等大家知道個隻唔係粉紅

日魂
Amazon Payの定期購入に同意してください
點攪好

我試過Amazon pay，失敗
樂天pay反而成功好似冇呢個定期term

社長其實幾過癮

因為pad?

快啲推到1001

係啊

真係唔適合咁出
fans緊係想隻隻主角都6星大獎

五星留兩隻算數

我都係，一隻紀念，一隻變裝備

昭和第一同令和第一都6星 但平成第一就出到咁

波比個八婆留咗半打黎J

1001

訂到無敵 準備射精

佢覺得羞恥另頭個下真係成隻鹿車埋黎咁令我極度興奮

綠色老婆警報！綠色老婆警報！

PAD今次合作出得好垃圾,舊角上修完都難用

仲要幾個活動埋堆一齊

而家勁嘅不外乎九宮格隊員同大版面/固定追打隊長
上修完都無舊角隊長技追得上時代
做隊員又大把上位選擇
電王上年都話入到士郎隊玩下 而家士郎影都無埋
武裝就仲hea 仲比抗性把撚咩

合作既野，係咁hea 既

出黎喇咩無敵!!!

訂咗幾隻先？

各位早

要返工

我都係

註蛇

Same

我要拎無無電喉

睇嚟又要阿雞開預鳩應該仲昏迷緊

Same here

國囝早